邊個戇鳩玩雷射燈呀 射到司機點算呀屌你老母

邊個戇鳩玩雷射燈呀 射到司機點算呀屌你老母